利迷係咪要教我地暴迷點做球迷

贏波慶祝：屌唔講以為攞左冠軍
輸波慶祝：輸波都咁開心好無恥

學人地話齋，真係立於不敗之地，點都有得屌

好多負皮但都係無人回

輸波慶祝先 痴撚線
唔講以為歐聯出線

暴迷係咪要教我地利迷點做球迷
贏左:贏到英超最強球隊等同攞左冠軍可以打飛機 又可以認利做大佬
輸波慶祝：死利狗無英超抵死
學人地話齋，真係立於不敗之地，點都有得屌

以後曼連每場目標向和波出發

獎門人 super

好想知邊度有獌迷話贏左可以打飛機

樓主比人block咪無人回

好想知邊度有利迷屌獌迷唔講以為攞左冠軍

自己assume利迷會講"屌唔講以為攞左冠軍"就ok

人哋assume你贏波會打飛機就jer鳩人

不敗之地

答唔到我就用問題嚟回答問題

不過我當做好心答左你先
［熱血］唔講以為曼狗琴晚反勝奪冠
[url]
- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔講以為琴日嗰場曼聯係對護級隊
唔關事嘅都拉埋嚟講 一年前嘅post都搵返出嚟

真係有利迷屌鳩你贏慶祝贏鏝城先入鳩利迷數啦
喺度打稻草人

可以答我邊度有獌迷話贏左可以打飛機未？

琴日係輸波喎 點先可以搵到 「贏波慶祝：屌唔講以為攞左冠軍」 呢類post
明明你話想睇「利迷屌獌迷唔講以為拎左冠軍」

但輸波 又唔比用舊post 好亂呀

你都識講琴晚獌狗輸波啦
即係冇贏到啦 冇贏到又點屌到你贏波慶祝呀
自己攞返以前嘅post 再幻想未來個情況出嚟 然後就入鳩利迷數？

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

下
贏場歐聯都j到咁喎
贏英超冠軍隊仲唔j到上天？

咁你去叫你手足收皮啦
贏，邊撚度贏呀睇過

佢段嘢咪又係參考你段嘢
要收皮都你收皮先啦

J到點呀又
你貼我個post出黎把鬼
啲人入黎幫手打飛機又係我錯呀

你手足問你獌迷點打飛機我咪貼俾佢睇囉